聖誕就到,連登時間又開始慢下來

唉 merry Christmas

又夠鐘唱歌

last Christmas,you gave me your heart

Lonely lonely 唱唔到了

時間停止！

put

你太重視邊人眼光

係呀

緣起緣滅

我知要放下